原來我咁持久 係因為我條女閪闊

上個月同拍左拖3年的ex分手 以前同佢扑親無至少20分鐘都射唔出 （只計齋插的時間） 有時驚佢攰 索性狂插 逼自己出 但出到黎既完全無快感

呢家識咗條新女 閪窄到 我一入都已經feel到黎料 最快5分鐘就射了 （反複實驗過 證明唔關自己身體事）

閪窄真係.. 好爽 .. 呢家唔洗逼住出.. 每次都係高潮 每次做都係快感 我愛女朋友

開錯台了..

巴打用開咩牌子

好快會比你插到鬆 又loop

反覆驗證過
即係搵好多條仔屌你條新女？

自己開拓既野係岩size D

屎忽窿係窄D架

條女會倒返轉唱你虧，何苦呢

sor呀
屌大左少少

駛唔駛幫手?

上個月同左條新仔一齊 同佢扑親至多5分鐘就出
有時驚佢唔開心 索性狂叫 扮高潮 但出到黎既完全無快感

比起我個EX 碌鳩粗到 佢一入都已經feel到黎料 高潮不斷 噴到佢成身都係水 仲要插成20分鐘都未射（反複實驗過 證明唔關自己身體事）

大碌真係.. 好爽 .. 以前唔洗逼扮有feel.. 每次都高潮好多次 每次做都係快感 我愛我EX 男朋友真係好廢

後入左？

「拿, 係咪好窄好易出呀」

1個月換新女？

你條女仲好多水
次次掹唔切中出咗

關事？

衰女包 呢排做gym做密左 都有十幾分鐘架啦 咪又屌到你反哂白眼 流哂口水 咁都有得扮 今晚再砌獲勁既你

青頭仔：樓主30分鐘都無就派彩仲好意思講出黎

sagami 001 002

插足30分鐘真係好撚攰 以前已經明顯FEEL到條女夠啦 我都仲未有感覺

隻手大細自己較嘅姐

咁只係証明咗你兩隻手嘅握力唔同啫，冇咩嘅

會唔會係你細？

我屌過咁多個閪未試過有一個好似你ex 咁
你細咋下話

我虧又好 我細碌又好 你地點講點好 總之我呢家條女個閪好岩我 每一日都好期待放工

祝巴打性福

矮人個閪係咪會窄d短d?求證

真 好緊

唔知 我條女都唔算矮 都166

但感覺都緊，應該唔關事。

Btw樓主一個月換一條女

就係想睇呢篇

樓主大細手？
記得看醫生

咁得閒就好似樓上咁 比d創意 唔知頭唔知路學人道德審判 我係咪要喊返兩三年先可以識第二個？ 抵你班仆街青頭

但一個月會不會太快

仲要新女同你啱啱拍拖就俾你屌
即係佢對住其他仔都

點解你唔諗下係自己條撚細？

收到風樓主招潮蟹黎

+1 你條女個閪真係好窄

一般十五分鐘就乾水
再屌就痛

用套易乾

吓，乜你入左架啦？

同感
我打飛機最多5分鐘就出
屌條女真係可以2個鐘都唔出, 甚至軟撚埋, 自己都覺得唔好意思. 但真係闊得黎又唔太舒服我都無計

屌咁係你虧 打到碌鳩冇哂感覺

係呀 所以我都keep住4，5年就換一次

我插足兩粒鍾先嚟料 點睇

其實巴打我明你感受！ 嗰種插入去好似feel唔到自己有插任何嘢嘅感覺 好空虛
完全係感受唔到任何快感！
一方面死要面 等條女以為你好盡興
一方面想快啲搞掂 逼自己去幻想吓其它淫嘢加強快感
到最後嘅感覺就係好似去咗做gym, 出身汗咁樣
攰撚到仆街
久而久之，寧願偷偷自己打飛機 都唔想扑嘢
唉 好諷刺

利申：有check過自己條j 比平均size 大小小